90後TG谷 招新血吹水 派膠

我地既谷友好可愛架，咩都傾得
星座，電影，Netflix ，運動，番工想呻下，股票，純粹想9up派膠解悶都得
本身都多聚，疫情嚴重就無搞
不過！我地每晚都會搞Discord聚與你進行激情對話架

快啲加入我地啦bb

有意請㩒呢到

hi

入來啦

hihi